幾耐洗一次車

巴打們 你地幾耐洗一次車？
樓下停車場係室內 但唔係密封 成日有雀屎
搞到我平均一星期就要洗一次

得閒先

利申：腳車

兩星期

一個月兩次
出車前都會拎條濕布抹下既

兩三個月
有屎咪有屎囉

一星期一次

落雨洗一次

啱啱洗咗

盡可能都一星期一次, 因為白色車, 好明顯

時間唔定, 總之都係落雨前一日就會洗車

+1

+2

+3

污糟左就換車

一星期兩-三次左右

放工經過元屯天就返倉洗

一至兩星期一次
視乎幾污糟

+4

屌，成個月先洗一次

次次洗完就落雨

兩個月 已經放棄左洗車呢個諗法 只要入面乾淨已經得

住村屋, 平時就用水喉沖下水就算.
約女神出街就去洗車屋洗.

一個星期一次
上次去挑戰者比人鋸咗萬幾

三日一次

挑戰者咩黎

淘左部12v洗車機，一禮拜至少洗一次，有時屎忽痕無野做又去洗下玩下水

同女女出街先洗
即係一個月都無洗一次